1Q題 三頁開估

小明行行下街俾車撞 暈咗
醒返之後乜事都無 但係變咗gay佬
點解

比火車撞小明個山洞

up乜

因為明知愛這種男孩子

錯

紫色，因為外星人唔戴帽

因為撞彎咗

估到未

因為比機車撞到，秒

無人識？

點解？

因為中途轉gay

因為小明係黃耀明